人生冇意義了

有

系

g

is

濛gg:3

嘻

?

臭雞

？.？

呵

.

ya

中出我

濛gg係好女孩嚟

但你唔係7.7

太多時間浪費 太多事要面對

屌佢老母臭閪啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

on9

忍手王者？

不嬲都無打算做野

落人做野？

大佬

幫我打7佢 快